# Chinese (Simplified) translation for landscape-client
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the landscape-client package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: landscape-client\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2016-03-10 19:33+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-07-13 15:09+0000\n"
"Last-Translator: Wang Dianjin <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2019-05-11 12:08+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18962)\n"

#: ../landscape/ui/controller/app.py:49
msgid "Success."
msgstr "成功。"

#: ../landscape/ui/controller/app.py:58
msgid "Failure."
msgstr "失败。"

#: ../landscape/ui/controller/app.py:90
msgid "Authentication failed"
msgstr "认证失败"

#: ../landscape/ui/controller/configuration.py:87
msgid "Registering client failed"
msgstr "注册客户端失败"

#: ../landscape/ui/controller/configuration.py:90
msgid "Registering client was successful"
msgstr "注册客户端成功"

#: ../landscape/ui/controller/configuration.py:98
#: ../landscape/ui/controller/configuration.py:101
#, python-format
msgid "Attempting to register at %s"
msgstr "尝试在 %s 进行注册"

#: ../landscape/ui/controller/configuration.py:112
msgid "Disabling client failed"
msgstr "禁用客户端失败"

#: ../landscape/ui/controller/configuration.py:115
msgid "Disabling client was successful"
msgstr "禁用客户端成功"

#: ../landscape/ui/controller/configuration.py:120
msgid "Attempting to disable landscape client."
msgstr "尝试禁用 Landscape 客户端"

#: ../landscape/ui/view/configuration.py:55
#: ../applications/landscape-client-settings.desktop.in.h:1
msgid "Landscape Service"
msgstr "Landscape 服务"

#: ../landscape/ui/view/configuration.py:124
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../landscape/ui/view/configuration.py:128
msgid "Landscape - hosted by Canonical"
msgstr "Landscape - 由 Canonical 托管"

#: ../landscape/ui/view/configuration.py:132
msgid "Landscape - dedicated server"
msgstr "Landscape - 独立服务器"

#: ../landscape/ui/view/configuration.py:136
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: ../landscape/ui/view/configuration.py:140
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: ../landscape/ui/view/configuration.py:144
msgid "Invalid host name."
msgstr "主机名无效。"

#: ../landscape/ui/view/configuration.py:148
msgid "Only ASCII characters are allowed."
msgstr "只允许 ASCII 字符。"

#: ../landscape/ui/view/ui/landscape-client-settings.glade.h:1
msgid ""
"Landscape is a remote administration service from Canonical.  If you allow "
"it, a Landscape server can monitor this computer's performance and send "
"administration commands."
msgstr ""
"Landscape 是一项由 Canonical 提供的远程管理服务。在您的允许之下，某个 Landscape "
"服务器可以监视这台计算机的性能并且发送管理命令。"

#: ../landscape/ui/view/ui/landscape-client-settings.glade.h:2
#: ../scripts/landscape-client-ui-install:52
msgid "Find out more..."
msgstr "了解更多..."

#: ../landscape/ui/view/ui/landscape-client-settings.glade.h:3
msgid "Landscape service:"
msgstr "Landscape 服务："

#: ../landscape/ui/view/ui/landscape-client-settings.glade.h:4
msgid "Account name:"
msgstr "帐号名称："

#: ../landscape/ui/view/ui/landscape-client-settings.glade.h:5
msgid "Registration Key:"
msgstr "注册密钥："

#: ../landscape/ui/view/ui/landscape-client-settings.glade.h:6
msgid "Don't have an account?"
msgstr "还没有帐号？"

#: ../landscape/ui/view/ui/landscape-client-settings.glade.h:7
msgid "Sign up..."
msgstr "注册..."

#: ../landscape/ui/view/ui/landscape-client-settings.glade.h:8
msgid "Landscape server hostname:"
msgstr "Landscape 服务器主机名："

#: ../landscape/ui/view/ui/landscape-client-settings.glade.h:9
msgid ""
"If you click \"Disable\" the Landscape client on this machine will be "
"disabled.  You can reenable it later by revisiting this dialog."
msgstr "如果您单击“禁用”，这台机器上的 Landscape 客户端将被禁用。您可以重新访问此对话框来启用它。"

#: ../applications/landscape-client-settings.desktop.in.h:2
msgid "Landscape Management Service Preferences"
msgstr "Landscape 管理服务首选项"

#: ../polkit-1/com.canonical.LandscapeClientSettings.policy.in.h:1
msgid "Allow the user to read and write Landscape Client settings."
msgstr "允许用户对 Landscape 设置进行读写。"

#: ../polkit-1/com.canonical.LandscapeClientSettings.policy.in.h:2
msgid ""
"System policy prevents you from reading and writing Landscape Client "
"Settings."
msgstr "系统策略禁止您对 Landscape 客户端的设置进行读写。"

#: ../scripts/landscape-client-ui-install:55
msgid "Landscape client"
msgstr "Landscape 客户端"

#: ../scripts/landscape-client-ui-install:56
msgid ""
"Landscape is an easy-to-use commercial systems management and monitoring "
"service offered by Canonical that helps administrators manage multiple "
"machines efficiently."
msgstr "由 Canonical 提供的 Landscape 是一个易于使用的商业系统管理和监测服务，能帮助管理员有效地管理多台机器。"

#: ../scripts/landscape-client-ui-install:59
msgid ""
"You need to install Landscape client to be able to configure it. Do you want "
"to install it now?"
msgstr "在配置系统前，您需要安装 Landscape 客户端。现在就安装吗？"

#: ../scripts/landscape-client-ui-install:61
msgid "Install Landscape client?"
msgstr "安装 Landscape 客户端？"

#: ../scripts/landscape-client-ui-install:62
msgid "Install"
msgstr "安装"
